二手車轉新車牌

如果新買架二手車 個牌唔靚
同牌佬買牌
想轉名個日攪曬佢 可以點攪?

叫埋牌佬上去幫你搞囉...

臨時第三保用新車牌號碼?

先過戶，再轉牌

套牌牌佬會攪, 3保車牌寫TBA, 運吉署會對車身同ENGINE NUMBER的